要製造輿論，而家各區手足要撤！

懇請各區嘅手足而家撤，停止衝突

聽日新聞輿論就會集中翻起福建邦戀打記者亂打市民

如果而家衝突繼續落去我哋將會係輿論嘅下方

加上圍警署根本冇用，同五大訴求有咩關係?

推

福建邦

懇請各區嘅手足而家撤，停止衝突

聽日新聞輿論就會集中返起福建幫戀打記者亂打市民

如果而家衝突繼續落去我哋將會係輿論嘅下方

加上圍警署根本冇用，同五大訴求有咩關係?

721

同意，聽日集中問福建幫啦

呢個真

懇請各區嘅手足而家撤，停止衝突

聽日新聞輿論就會集中翻起福建幫亂打記者亂打市民

如果而家衝突繼續落去我哋將會係輿論嘅下方

加上圍警署根本冇用，同五大訴求有咩關係?

冇可能

如果識得收放自如就唔系前線抗爭者

真係有時唔想屌
明明令住粒核彈
都用唔到

葉虎單野又係咁
聽日福建邦又係咁

大佬點樣頂到美國開會呀⋯⋯

但要打贏輿論戰真係要be water

推推推，忍住手一次

打到上腦

831遊行
deadline
升級
就係咁簡單
可唔可以草下氣先?
日日都開拖
市民真係跟唔到
你宜家日日製造人地黑材料有咩用?
人地美國玩黑材料係針住一點去死針
我地係咪應該針番721同expires tg?

算啦, 85罷工都變左各區沖突, 總之有遊行集會->ROAD BLOCK->圍狗屋->TEAR GAS->防暴狗清場->有/無人被拉(睇彩數)

tst警署著火啦，再唔走拉倒好大獲，be water啦

Push

1. 追究官警黑合作2. 追究警方濫捕、濫暴3. 追究疑似內地部隊混入本港4. 五大訴求，未忘初衷

推要散

記得影底D仆街掉國旗問689攞一百萬呀

懇請各區嘅手足而家撤，停止衝突

聽日新聞輿論就會集中返起福建幫戀打記者亂打市民

push

班前線個心已經只係記得打狗

Puah

人民鬥人民的時代來臨，我方再各自爬山在一至兩個月會輸得很慘！777 會最開心。

根本唔會聽你講
仲話要北角打班黑社會
唔係冇尊嚴喎